玩轉極樂園問題(含劇透)

點解最後現世d人會知曲神係衰人，呀德係好人

合家歡卡通片，哩d位勿認真

最後coco 收埋張相 個本野
有 呀德 作歌既曲谱

有略略講過話個太婆既盒有好多當年曲神既譜，仲要比曲神公佈既更早同更多同埋家書。

係啵

睇黎巴打你睇得好唔專心

睇得好專心

點解呀德去左極樂園幾十年咁耐都唔同老婆解釋當年係無啦啦死左先返唔到去搵佢地

佢老婆以至後代都好憎阿德 根本都無機會比佢解釋
正如你條女嬲咗你你講乜都無用